想喊

真係好想喊
好亂 求鎮定劑

咩事

怎麼了

講俾哥哥聽

咩事?深呼吸先

唔準喊

畀女飛？